窮人請生仔

低等工以後邊個做

蝗/蝻

又啱